美股認真討論區 DCCXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

FROG
AMWL

zoom

今晚有排磨

輕推一次

慣咗用不推文添

不推文啦

佢啱啱先put

LM股joy

最近國外一些討論區有許多 RTX 3080 用戶反映了遊戲時出現崩潰跳回桌面的問題，而且
有越來越多案例，但似乎不是特定的廠商顯卡，ZOTAC、MSI、EVGA 甚至 FE 信仰版都有
。

來源消息稱，RTX 3080 Boost 時脈似乎超過 2GHz 在遊戲時就可能出現崩潰。導致遊戲
崩潰的問題原因很多，可能電源供應器不足、GPU 溫度過高保護，或是驅動程式出現問題
（這原因可能性較小），目前 NVIDIA 以及合作廠商並未針對此問題說明，且就一些評測
看來似乎多數媒體手上的 RTX 3080 都未遇到這些問題，當然有可能是送測的顯卡於原廠
就有先檢測過。

如果你使用 RTX 3080 在遊戲時出現崩潰，可以手動將 RTX 3080 核心頻率降低個50~100
MHz來看看問題是否有改善，或者檢查電源供應器是否是足夠，另外也可以開啟 GPU-Z 等
監控軟體來查看遊戲時的溫度與時脈。

琴晚死唔去，我信念返返哂黎 準備千升啦

第一水 + 非公板先有事

頭幾個po都要推個po上黎比人覆架

道指股盤前跌
科技股升

我個一股ZM死都唔放
食屎啦ZOOM
我入親最少豬一個月

啱㗎啦，幫人戒賭

咁多回覆，好易上第一版啫

我都係咁諗,每次更新都冇,要搜尋

開始唔做動作儲吓錢減孖展先

手機響鈴來留名

tsla巴打睇路
麵麵開市會平lp

已變廢紙

今晚Tsla會唔會$420呢？想走

今熔了

點算
要坐十年先返到家鄉

佢張野都變硬廢紙 無乜平LP既空間可言

開市不問價走等面神再入put 先買啦

各位觀眾 龍gel

財不入急門，俾啲耐性啦

驚熊市十年
悲觀撚

差廿幾啫

穿200 MA 先擔心啦

點解要走

有強國大大個泡沫係到
想熊都難
只係爆炸個吓...

第一次見呢幅

重點係麵神之所以叫麵神

睇多啲書，
研究吓以前美市每一次熊市同market crash係點嚟
即使你覺得嗰啲原因唔啱都好
你至少要知道大部份人覺得係邊啲原因

如果個原因純粹係This time is different
都要了解點解啲人咁講

次次新卡都有鑊 唔驚

佢今日入call再講

麵神想平左個PUT.......

佢一平 long put TSLA 直落300

三月未知qe有無效 + 石油危機 + 肺炎大流行
個陣話熊市十年都合理
依家乜都無發生就話熊市十年

Tsm 到一百鎂島未

止賺

跟末日PUT

追蹤暴巴

扑暈自己十年後再問啦

肺炎十年

入得都預左慢慢坐啦

每開一次app 隻zoom升一蚊痴撚線

買tesla黎止蝕

你幾耐開一次

我350入

即入貨再每十秒開次app..今晚上3000美

高買低賣

十年做到好撚多嘢啦依家科技發展咁快
疫苗都就面世 有乜嘢好驚

疫苗無效 全世界等死

我525入

一日無反手 一日都唔好灰心

世界末日

因為面面而放Tesla 係一個弱智既行為

手足千其唔好咁傻掉貨

如果係咁咪更加唔使賣啲股票啦，橫掂都死晒

睇定殯儀股 free money

我一直睇緊 冇乜力水

死前套現玩model 雞

留意火化
其他可能會禁

十年就唔叫肺炎 叫做肺感冒

葬禮都冇得去

Mix埋其他病毒 人類絕種

Sci?

玩轉plague inc.就知

會先算啦

推薦joseph stiglitz個本freefall

今晚媽咪麵隻put一死, 就係跌返330既時候, SH/好友請有心理準未

買定格陵蘭單程票

未睇過，等我遲啲睇吓先！
見你講過幾次，話佢啲理論同我有啲似
應該正嘢嚟，值得花時間睇吓...如果我冇飲醉嘅話

要死既話d model都唔做生意啦

Flash crash 15分鐘熊市
一野搞掂止蝕單

你接佢張PUT咪得

轉身long put

97，03，08都無麵神

係就好啦
其實我最鍾意傻散掉貨
係喺呢個post叫做有啲緣份，我先叫做分享吓我點諗
出邊嗰班傻仔，我理得佢
尤其用支牛買支股嗰班藍絲死廢佬

半個鐘 升撚左8蚊

入唔夠 U 頂

尋日佢一long put tsla 插到360 都轉勢上返去。。唔到你唔服

仲要佢開POST果下就反V上去

入契媽囉

個本書幾深十淺出咁解釋2008年金融海嘯嘅成因同埋過程
除咗分析好多基本宏觀經濟嘅數據之外 (外匯, 消費, 物價, 通脹, 銀行壞帳etc.)
其中有個位佢特別重視 其實係政府同聯儲局當時面對危機時嘅反應
其實當時佢地完全唔識處理個問題係亂鳩嚟
布殊就係咁講自由市場自行調節 所以就一路都猶如不決
然後一直去到大選之後先開始覺得要救市
去到後期奧巴馬上台後就慢慢學識咗用qe去解決流動性問題
不過亦都指出qe帶嚟嘅一啲問題

今次你見到全世界政府同埋powell有左先例之後
基本上做嘢好得好快 已經駕輕就熟
我唔會相信再有經濟危機

最近啲post推得太快
我追故模式睇完小西所有高見當睇完

Ford Unity Citigroup Kellogg

殺晒d algo撚

Ford唔驚收皮？

見你好多張張家輝

老母麵係咪又Put咗Tesla

F 不了, 同GM 一樣
等收皮

已有啦， 契媽近排C朗 個價係到C朗

好

ARKW有冇

不如FSLY U CRM KO

發生咩事

調番轉先真

唔一定㗎...我覺得未來都仲係有機會有經濟危機㗎...
1929 market crash 其實先係第一次QE!
嗰陣係失效㗎，10年熊市！

主要原因係嗰陣時用得遲，
同埋嗰陣時啲人唔係好似而家啲人咁相信股票
今次都係經歷過零八年QE，
啲人先會敢喺疫情完全未結束嘅情況下，
dum錢出嚟買股票

如果冇經歷過零八年同之後嘅QE
可能而家個市都仲係食緊屎

我相信好多巴打寧完佢keep 到張put 變廢紙夾返d 錢比佢都唔想佢平

你開頭入黎好撚囂
我以為有人輸到癲左

姐係要開市就Put

有了

如果用支牛平黎都哂手續費

無人睇得明

CRM

炒股我只信媽咪哥

都有其他

FUCK

唔係叫你入貨啊...
玩吓ticker 咋

沽？

fuck 呀

前幾日掛65入唔到U
不過追左

今晚想加sq

有無手足?

麵麵

DXY就穿阻力位 大家睇路

正
我人手月供佢

3成倉位

神喻： 今日高開低走

浸浸有野講 ?

Not me

間野執左啦

有冇人抽雲頂

尋日set 咗 76

呢度D人做乜忽然咁認真

當時10年熊市
其實主要係貨幣政策限制咗政府行動能力, 即係gold standard同埋貨幣掛勾個陣 令到govt spending同埋貨幣供應好難增加
依家全世界唔行無金本位 變相政府行動空間好大 可以積極調控貨幣 無限增加govt spending同埋liduiqity 依家qe有效好多 不過都引伸出好多問題

140就入

睇麵麵點處理佢啲put先

但當年qe 完導致美元信心危機?

玩左咁耐 研究過唔少股
擺好多心機 到最後真係發覺潛力幾大都好
都唔及鳩買一隻zoom
有d灰 tesla都話會坐過山車回調下
依隻簡直係on9 有賺都係咁話

之後大家就發現 屌你好打咪得
打唔贏美帝大家都仲會用美金

Tesla今轉起碼彈到450

N家嘢，有邊次第一水唔瀨屎

果間好似有人話員工黃老細藍？
利申食中環飯

咁你仲唔all in zm?

似引牛

不問入下星期300蚊lp

但係zm中概 有錢賺都唔想掂

啱嘅係金本位阻頭阻勢
但我覺得而家個QE制度
仲有好大嘅改善空間
如果真係最後做到發放新嘅貸款(即係印錢嗰個位)
係可以去到值得冒風險再製造新價值嘅地方，用得其所
而同時控制到適量嘅通脹
如果加上經濟同科技都真係有新發展
其實恒常QE係冇問題，對人類發展係好事

跌到300就...屍橫片野

但 government spending 帶來的經濟增益難免比較低，同時都會壓抑private investment。 長久落黎，政府為左維持經濟增長迫住繼續加開支，政府開支佔gdp比重愈黎愈高，咁樣循環落遲早都係會爆

okok

下次過來講叫雞有冇學生優惠

台灣野個間？

有無人知浸浸幾點講野

跌到300 龍軍團滅

孖左嘉和 一手雲頂

350彈唔返都死一半

嘉和好啲？

唔多似,最多收426
正路似收406

我星期一就係一念之差無入put
食少浸大插

U

Tsla 今晚300定500

成個9月嘅星期五納dee都跌
大家小心

tsm 今晚一試81

入左幾多?

冇600 唔收貨

gsx zm 連登空軍屢敗屢戰

TSLA : 等媽咪哥平左張put 出車330

唔好氣餒
要將搵潛力股變成樂趣
而且美股市場好有生命力

P巴下次去果度找數ok? 好少去中環

長龍？食中式蒸飯
幾好食的

講咩

唔好咁快得唔得
其實我未入到貨

Time will tell加小丑圖

唔係今日

我見得嘉和有錢得孖所以孖左嘉和
D人話兩隻都會200手先中一

窮學生孖完都係甲組

今晚似又高開低走

妖股沖天

Tesla穿到MA50先講

9點Fed 主席又出黎講野

跌市搵妖股玩係連郡共識

近300已經大把人買，唔會去到280...

酒呀 唔印錢啦

番fed開printer啦
action speak lounder

坐緊tsla嘅人仲有幾多錢買

400 股咋 想儲夠1000 股

大把人無買

當時8 月大龍市講sh 街邊呀婆都識

但小西巴值得好撚囂。。

9 月大跌市面不改容

希望上返去等algo 追

人地轉職淡友大都督

佢開無線 你咪比人擺文宣

不嬲都係

入到現時tsla倉三倍既新貨

400股

討伐龍友大元帥

你嘅對手係我部printer.jpg

飛巴好睇好U

中二病爆燈果期

依家都係落左1/4注，大把人3月冇入市

好撚多大戶

太少， 呢隻正野。

你當係整game 界youtube

我有一半現金

開 live 講野部 printer 咪冇人理囉！

唔好話大把人3月無入市 2月入市既人大有人在

整game界 youtube

呢個世界仲要咁多機佬

連D同人H game都用unity

屌我灰尋日 set哂 都唔再拉深d

目標價100 有排龍

以為送錢。

我而家都係㗎，擺明就係死癲佬一條
真係傻嘅先會跟我咁玩

果陣冇track record 又未講清楚全套理念 但又咁搶口...
依家唔會啦講真

尋晚80蚊妹個時諗左陣入唔入好
轉頭就升到82

可能唔洗半個月就100

我連少少股都唔敢C朗

你夠我灰 76hit左止蝕而家I have no position

止蝕師

唉，個個講到個市末日 以為無死 76 75 73 70 set哂接位

c 朗轉身

IPO點樣set止蝕位

叻仔

經典

佢係正，但係你知唔知，佢d股係賣得好高水㗎？
IPO賣出嚟嘅股票，一定係賣得高水㗎！
你有冇信心攞住成1000股坐成年先？
分分鐘成兩三年後先開始爆升個喎

長渣

仲有董建華

VIX綠緊，大家小心

HSI又返去23000 呢個市先係世界末日 永遠炒唔上

快d沽呀

比石巴屌個期好好笑

我第一次玩啱啱ipo 估唔到佢咁大波
買嗰陣set左條件stop loss

而家盤前85

係囉

200 moon

有信心 預咗長抓

買埋曼城樓再做按揭再買多少少樓，收下租過生活。 算 唔銀想炒。

短炒 考慮 msft sq tsla tsm swks 呢四隻做C朗

可摸耳比多次機會我上車

香港玩孖IPO 個批 回報勁過呢到trader同C朗

有時炒，不如用錢玩香港 A尾 B頭 IPO

宜家有兩隻

可能你嗰隻未爆發啫
Zoom只係時來運到
武肺幫左佢
唔係都唔會升到咁癲

當交學費啦
止蝕一定要夾埋入機時機黎玩呀
唔係chok兩chok又送錢
不如賭左佢

C朗 搵大股set n run ,跟住睇邊隻磨咗一排， 個大市調，就坐上去。
set n wait

尋晚U 成班人送錢比未上車嘅朋友

股市如狼似虎

準備好上場被撚狗未

得有錢人可以治，窮人死哂

來吧特大災難！

U 跌返落去未

幾千蚊買左個教訓

tsm 今日可唔可以有力d呀 無力就仆街啦

對自己揀股冇乜信心
係咪馮跌市入ark就ok

飛巴係咪賣咗AYX, 尋日碌過見到唔記得係咪你

賣咗 蝕到hi hi 佢又唔係人地必用。

市差佢好影響

要有人買先平到，而且手續費分分鐘貴過張put

小米血的教訓你知唔知？

我無追貼都係睇佢地cap圖
好記得 石巴講:小西叫人高位SH害死人

中唔到幾多手，都要有止蝕嫁

好撚廢雖然唔多

今晚又妹到仆街 唔洗睇
今晚又升到仆街 唔洗睇
今晚又跌到仆街 唔洗睇

今晚個po都幾靜

我仲渣緊
唔怕

想問下如果short左張call, 然後入哂價
跟住到期, 係咪自動要賠100股比人?
定係點
應該唔會有人唔行權架嘛?

SH的考驗

到期係會自動行權，即係自動陪100股俾人
如果你冇貨係手，broker會係你到期前嗰刻自動平倉

石巴 忘巴經典：

tsm 長玩SP covered call 高手。

一次政治市就話50-52 呀婆都識玩，政治市唔掂tsm 賣出。

仲話52 鑽石能量頂weekly covered / sp 賺到笑。

信咗佢地一次開weekly covered call

股價 由50 衝到上83

不敢一聲 高手

幾百字理論到最後被簡化隻兩個字
SH

今次石巴 講得出tsm 暴跌 fair price 68

大家識做

係咪不問價掃得

老老實實
台股日日跌依家唔係好敢入TSM

光巴打唔打機

我次次打lihkg 彈既第一條link出既圖

又升熔

有風險 打台。

雖然燈力十足。

怕破燈

SH good quality

其實我覺得佢嘅燈力係可以麵仔鬥
如果佢兩個對賭，唔知個市會點
可能同自相矛盾個故仔一樣，會有bug

唔問禾

石村長

夜少少先 未沖涼 應該睇多篇文先打機

你join?

麵仔個d 可能係ibanker或專業trader打手，轉講返方向

好準嫁

台服定美服?

唔問我

台服

光巴 打唔打飛機

今日賭唔賭CBAT好

忘巴有料既 把口淡姐 自己渣QQQ arkk邊會輸

咁入啦
打台我又開心
唔打台又會升

滿腦子黃色思想

佢tsm真落

你太渣

今晚要打爆班廢物出氣

從來實踐就係理論既精華

我上次未認真

如果我無貨 未必買嫁

又係認真jj

未認真雷

可能你已經盡咗力

Time will tell

Call c上次都係咁講

串到

今日都冇咩動作

點解要咁對薛巴 佢好人黎

打埋rank 10點join?

有無名
加好友

你幾大呀 仲time will tell
我一開就玩 真係同果時差好遠

冇計

你講緊咩 咩叫一開就玩

LoL? 試過用imac 諗住dl 台服 LoL，點知冇台服個version DL

外資撤離

走牙

你老啦

想快d換左張卡去
300fps csgo
連神我都打得贏

240hz mon大戶

要換埋4k144 moon

i see, 我見基本上做covered call都係 short OTM call
咁會唔會short ITM call?

Tsm熊一

幾時打

換左keyword mouse部電腦都順D

好想賣貨咪會

4k會變廢
d人太細粒
玩wheres wally咁

打台同打珍珠港無分別

都唔係第一日嘅事
無乜邊張新卡唔係溫度高
然後就死機

short call ITM 同就咁賣左佢有咩分別

星期日晚?
呢兩日要陪女女

要換埋moon

倒台前可能會

星期日要深夜先得喎 我都要

3090 csgo應該600fps

SH 驚閪

買左tsm點都贏

會唔會有機會可以博大霧人地無行權
跟住就爽袋錢?

U有人開左po 好快到佢

一陣麵仔原來係加put就好笑

星期一唔洗返工
打通頂都得
咩rank
太耐無打 我覺得自己最多silver jai

等接貨 放倉底

3080啦
3090 太勁用唔著
等埋amd一齊砌

TSM 穩D, 話哂人地上市耐過佢

我好似 Nova4~AK1

有勁用勁
我2080ti+i78700k都想轉

巴打咁本事尋晚拆得掂??

4個ac 一個ge一個smfc一個mg2一個nova1

CBAT擺明開賭場

gn2 想跟 幾多點

一齊上路

我唔識comment你呢個tactic

生得靚仔大隻點會拆唔掂

大地球咁勁

TSLA 大單走

dp to 0

賭啦

咁等入貨

無玩成個月 唔識打啦等你carry

TSLA 概念股又爆升

最後逃生門

其實真係唔識睇牛牛D 資金流向
通常大單走就升, 大單入就跌

等餐肉巴 carry

契媽

咁易比你睇到仲有窮人？

in NKLA we trust

tsm準備又尋底
77蚊入佢

tsm又特價

CEO 出場

冇記錯顯示嘅淨係一個交易所

多謝提供笑話

咁就講得通

入左 discord 先

Zoom 又鳩升

張圖用黎炒妖股就有用
其餘時間=垃圾呃傻仔

今日似倒跌收場，最後逃生門

2009年就玩？
我先得7歲

TSM特價

已經係discord入面

酒呀

袁總monster

唔問我？唔想聽我啲泰文歌？

唔係discord

SUNW SPI 大特價

Apple 最後逃生門

追TLSA同TSHA 無時間解釋啦

Tesla咪扮啦

再一次錯失TSLA撈底機會
利申 高追師

又滅世

好似有巴打坐ccl？逃生門呀喂

TSHA 新股?

等 TDOC 打完 rank 叫佢放 link

Tsla fomo

已經

amd yes!!!!!

tsla好癲
隻隻跌佢升

u上90

lem nove2 mge 各一
silver de唔到落去了

btw餐肉巴rank係咪大宇宙

來吧特大災難

納DEE

一律建議sqqq, 美帝就亡國

me真垃圾 預我0 0 16/0 0 30

又探低

猿總今晚又送錢

總之好勁

個watchlist好綠 但vix都好綠
代表咩

又要酒了

一律建議 All IN CALL

你大地球
等你curry

110鑽石能量頂

連郡建議call爆
一日嬴全年

Only U

uu uuu uu uuuuuuuuuu

M$跳樓呀喂
204直插202

Only U

U 仲癲過TSLA WO

無玩成個月 廢左好多 有機會玩用silver4 ac

short squeeze 日姐

一律建議call撚爆袁總

Ching sick yea

垃圾黎
以前就日玩夜玩
而家一個月先開幾次練下槍繼續witcher 3

dc link

哇屌開口中TSM 75?

Uuuuuuu

期指開市頭兩棒跌，真係好事嚟㗎，唔使驚

快入，lol開波

tonight U reach 100

引put

TSLA重上$400
成功撈底

U 真心正喎

u wtf

Only u can make my倉綠燈

ho yeah

震倉完畢開始大棍上

岩岩開市10分鐘姐

told u guya

Only U

你未見IPO股比人炒起幾倍再dump to 0姐

取西經

靠契媽了

搵緊位加倉
想問小西巴有無咩正股可以分享下
想做下research

-2 lol 快入

好似比西西攬住咁
咁我睇三年內返家鄉
如果十月大波未死得去

琴晚78諗住睇定d 睇下睇下就88了

#一定唔係U

整game界 youtube

假升，最後沽貨日

set咗 600股接唔到

快入

屌你老母閪牛尋日壞機搞到我入唔到U

忘了愛可摸耳放左TSM 日日跌

契媽幫我買左

Cost
放唔放好

你叫石囝咪亂sp tsm好過

酒仙

U唔會既
佢都佔左手機驚好大部份

如果一年升幾倍我會減半倉 跟好巴入其他small cap

你自己搵完，再問吓我意見就得
我主動俾number 你...唔係咁好嘅

WKHS 9%
呢o的市真係唔識玩

我怕似fb 當年咁 ， 咩位放都會喊咋

而家40@$275

龍軍會戰勝歸來

free fallllllll

ching chong

咁又點？
YouTube夠多人用囉...你睇吓Google個股價？

U 真係愛你

free fall??? 我由蝕二千幾收窄為蝕一千左右……

google好多範疇洗錢。

非洲呢個時間要瞓覺

差垃dee未到位

琴日入咗SNOW
升得少過你隻U

媽咪麵張Put 未放，點跌?

相逢恨晚

可惜U我買唔多
得9股

托住沽

snow 本身升得過份咗

今晚有無賭場

我都少，股災想平吸，目標1000股 點g

GNUS

佢張put就0蚊啦

瞓覺

1000

唔玩 休養

看來今日是牛皮市

撚9我

91 粟巴又要悔改

宜家得400 股咋。

呢到講到話止蝕股災咁。

諗住執雞set 低得 滯 70 -76點知咁多人執雞

入左？

各位早
繼續跌

65 走咗，好似p巴咁on9

入左啦

校長早

chok 到呢

唉唔係入咗tsm nok我其實會訓身U

專業散戶家陣要高追U啦

早

冇貨, 契媽幫我買左

屌

今日磨

特登

身為一個專業trader我已經預知今晚跌

欣直巴打早

反手沽空了

桐人巴打早

dun short put TSM ok?

做乜9

唯一一隻gel完無事的

無得後悔架啦

今晚又掃十幾萬股

今日買煙仔賠煙仔okay?

3點起身入貨

又跌啦NOK,
無支持點

太陽能gogogo

好巴 下次跟貼你。

呢隻上網search過 係一隻可訓身股

勾轆巴打
一字等
好彩港股跌到砰砰聲

幫你gel gel佢

TSLA好努力打上400

睇黎成隊人都幾廢。 政治幫佢盡都無咩用

小西巴，坐住GOOGL -15% AMZN -10% 點睇

但契媽k入得好少
好似w多啲

可以止蝕再買哂U追數

今晚係咪有咩消息, 點解托著跌唔落

K持有人

台服 冇咁早

K+G

全倉k

儲齊KGW

好巴 準 tdoc lvgo 真係開車

入錢溝貨

tsm 都要止

屌你tdoc，未上車

Lvgo

講真架？

尋日咪底囉

警世

依到開始講某隻股 大家追貨就會開始大跌

U有2成profit可以蝕

爽

3月23號就係個底

好巴 根本係CFO 黎，好勁睇股 仲要對沖 product水平 債券組盒 ， 我偶像

你咁仆街，笑鳩我

只有到左底先知邊到係底

好巴

尋晚3點半all in咗TSLA同AAPL
而家去訓算

收到

tsm?

U
上唔到車

買住2U先

正常人類都離棄tsm

永遠唔好訓身all in死一隻股...

買左契媽當買左

唔好咁sad

咁又唔會 分咗樓同股票

身為一個專業嘅trader ，
應該係唔識控咁細嘅倉㗎

U之前賺過78上85嗰浸我已經當賺咗
冇feel了

講真 佢係靚股....但真係要有耐性囉

好想再入但死都跌唔穿

大家點睇FB?

有冇後悔琴日無入tlsa

TSM

含撚啦你清倉石
思覺失調咁款on撚99

比較Finland stock indices: OMXH， 連本地人都唔要佢

問題係，佢大把Cash同Assets，跌到咁先放好唔值

小西你識d勁既trader係咪通常都係玩swing trade，好少玩day trading

好巴走曬d fb未

係

無孖就坐啦，一定坐得返上去
呢兩隻都係全世界最好嘅資產嚟㗎啦
資金永遠都會再俾佢吸引返㗎
如果你而家見到某一隻股升，覺得好吸引
就賣貨去追，追來追去，咪成日都高買低賣囉
最後輸錢嗰個係你自己
你當好似拍拖咁，信下條女得唔得呀？
唔係見隔離條女大波啲，你又飛咗自己條
女走追人哋㗎嘛
到你條女俾人追走咗嘅時候你就後悔啦！
即係到你而家攞住嗰啲Google Amazon爆升嘅時候
你就好撚後悔啦！！

Sing joy

CRSR

走左好耐啦 29x個陣

有

U下星期解禁日到時再買啦

月供W+一次G

我都咁話 應該會跌

Tsm真係要小心打仗囉

咁個頂呢？

嗰陣冇走到

值唔值得溝呢

留咗啲錢等10000點 會唔會到呢

止蝕L而家咩感覺?

訓左一排
搞咩?

好惡死

問石仔

隻U升到痴咗線

一直留意住隻NVAX
估唔到今日爆升

星期幾?

難得freelance追哂d數返黎
同我升
未入市

係打就好
有得掃貨

睇緊五線譜 搵位入

鑽石能量底

通常炒期指
或者細價股
Swing trade最後都只會忍唔到手變咗day trade

+0.2%就gel, 話唔定今溶

(坐幾年)

升返

早兩日止蝕咗

up to 15% of the shares (including shares issuable upon exercise of vested options) held by employees and former employees (but excluding current executive officers and directors) may be sold beginning at the commencement of trading on the first trading day on which our common stock is traded on the NYSE through September 30, 2020, which we refer to as the first release period; and

•
up to 15% of the shares issuable upon exercise of vested options held by employees, former employees, directors and officers may be sold beginning at the opening of trading on the second trading day after we announce earnings for the quarter ending September 30, 2020 through December 15, 2020, which we refer to as the second release period.

唔識英文

我個陣見aapl tsla隊落來穿支持 已經要走

打熱戰冇乜可能, 真係打買乜都死
頂到盡係有種錯覺會打所以跌

僱員和前僱員（不包括現任執行官和董事）所持有的最多15％的股份（包括行使既定期權可發行的股份）可以在我們的普通股首個交易日開始交易時開始出售 該股票在2020年9月30日之前在紐交所交易，我們將其稱為第一個發行期； 和

•
在我們宣布截至2020年9月30日的季度收益後的第二個交易日開始交易之日起，員工，前僱員，董事和高級管理人員行使行權時最多可發行15％的股份 2020年12月15日，我們稱為第二發布期。

我唔知你有幾多cash，
但我建議就唔好溝，
尤其是Google，佢而家好落後
市場有排都唔會有人注意
你溝咗落去之後，未必有心理準備可以再坐多一個月
如果你剩返嗰啲錢，發掘新機會，可能會好啲

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

打仗除左軍工股, 有咩唔會死?

叫佢睇多D牙rain啦

妹到完場,可以訓先

好巴宜家清左倉定點

油會升？

9月30同12月15都有

打仗唔係先會多d錢流入美股先？

好巴真係睇圖專家
D entry同exit10次起碼中8次

GLD

個底好多年前啦，1990？

我知道我今晚出街會跌到仆街
盤前入左sqqq

睇準時機,入軍工股

所有能源股

幾時開班教學

sqqq跌到仆街

比人踢完出dow就一直收皮

杯麵
午餐肉

hi

之前做左hedge 最後武士

點解會忍唔到，swing trade應該係冇咁stress

所有美資大企都會唔死
因為佢地發債幫政府生產軍備

Spi書包🎒

我唔會賺夠比人賺

會員來吧特大災難去左邊

唔使驚住 美匯keep住升緊

想問期權輸到盡係咪都係輸購入價？
例如，我用$100入咗張期權，就算佢輸都係最多輸100？

好god

Goog我覺得10年後除時喺faang入面排第二

入定先

net

US dollar index 94.7

打台灣仲大獲過偷襲珍珠港
美國甚至歐盟都唔會比中國控制住最top既晶片生產

BYND

35數平均價

如果係睇10年嘅，就而家入都冇問題啦當然
但我估條友問得啲咁嘅問題，都唔會睇10年㗎啦對話

第一間死先係你果間 咁多廠係支那

我反而覺得十年後就唔係faang

好巴真係好勁
me輸死了

又扮細個

打應該唔會 但點樣玩灰色地帶就另一種講法

股市仲未溶

係 只要你唔好反手沽put call就得

無錢買返貨既話 買未日options既 就個日睇位走人

XOM 曾幾何時係好股

十年只有一間 叫spaceX

why n not m?

全面開打就唔會啦
開番一兩槍 死1,2個人 就有機會

十年後
AMD >>>>>>>> INTEL

倒升

Lol越後生越勁，你咁

食窮民建聯既道理

有啲後悔無加貨 得10股tdoc

無人知啦10年後
有機會比人拆骨

係外島/飛地/無人區玩下彈彈都可以

XOM 要入就long call @ 2021 好過正股

笑到仆街 班垃圾財演

宜加好似都係了

小西如果你3年後上到1m鎂有無諗過揾金主課金整返隻基金

咁trading 從來都係講discipline嘅..
但我見過勁嘅trader，全部都係炒期指
只有炒期比到咁大leverage你

可能n記玩埋cpu稱霸成個半導體

Tdoc搞咩升到咁撚樣！

但係有得睇支爆喎

係 其實個個星期都會見一個財演 垃圾到痴線
但佢出名 無計

上到先算啦，我唔會幻想咁多嘢
不過應該唔會，我唔鍾意compliance

反正都升唔到幾多 拚一拚

btw 好巴而家係咪裸泳？

成班人唔信

如AMD搞得掂類似cuda既野
NVDA皮都收得

呢到啲人支持ARM又支持AMD

V依家入唔入得過

整closed end fund應該無咁多compliance野

最近自己做下research搵股買
CHWY 同 PTON 都有啲斬鑊
望緊 MELI ARNC CRWD SQ
想 balance 個Porfolio 搵啲舊經濟望吓 你會推薦睇啲咩Sector
Between 多戲小西巴賜教

TDOC

Sqqq滅世

入左幾多

雞仔倉60股

從不裸泳 我未肯定係咪到左底
依幾日有d似想轉 但係歐洲成日拖9住

jpow 又牛又熊想點撚樣

一樣

淡友最後加沽時間

大戶得10股

坐完幾年可能都未打

我都覺呢排想轉
入一注玩下都抵搏

oxy係咪想跌低過3月
9成日子都係紅色

Ark

紅色警戒

呢幾日尾市都好大波動

CHOK 到仆街
諗緊做唔做T減低成本 不過多數一做就衝天

本身40蚊鑽石底, 一踢出之後就39蚊FREE FALL

契媽會否支持Corsair

tsla係咪比人控咗喺400殺兩邊options

轉轉地勢

加call了

Rtx3000卡 拎黎搵礦
有排無都無貨了

呢兩日ALL IN返 TSLA

唔敢肯定住
佢仲係雲入面 而且rsi 未超賣 有機會一棍打到雲底先有支持

我依家5日 5日咁roll put option

ARNC我都有，我都睇好
我冇話咩sector其實我咩sector都睇
只要覺得嗰個生意係有得做，未來10年有發展
而且係好賺錢嘅，我就有興趣

我想等佢比左力 轉左先加 穩陣少少 我40%左右倉

TSLA 最新名單
本人 176 股TSLA

200@370

Cls 個個大戶

Unity 又升

tsm放係度算
入契媽先

Arnc係做咩野？

SPG幾錢入

幾十萬
係條街趺個招牌落來都死10個8個

10蚊黑耀鑽石底

想打到去400股

GO AHEAD

mark低左PENN用20 MA做support入貨
唔記得執行

我就係淨低嗰個

DKNG PENN 兩兄弟GOGOGO

完全冇創意既公司

我spg mar都係 下年到期option
實際倉位係更加細

TSLA係咁妹

Spg drop左11%
好彩細倉位 慘過股joy

LED公司無前途 例子︰雷蛇

Option來 下年一月到期 輸緊50%

例牌星期5就橫行,收市前大升/大跌殺OPTION

TSLA 最新名單
本人 @176
屌女俠（破產） @200

我朋友計過 至少值90蚊

唔好投名狀plz

今晚企穩400大家可以入貨
認真的

CALL ME 船長
我開左架新船

350now 俾俾個仔

係咪SH到7000?

今日高位明日低位

大戶

行羅記條路得唔得 比次機會

TSLA 最新名單
本人 @176
屌女俠（破產） @200
屌女俠（破產）個仔 @150

我應該係無出街個個

見你前排喺reits個po，咁快入咗

冇上來幾日呢到D 名轉撚哂

睇岩就入了 當收息
今晚溝多轉

咪撚再玩投名狀
我44x追貨果D孖展倉位比人斬左一大半
放過我啦

新船員報到，索羅斯@3000

點解要玩孖展
一早叫左買TSLA 唔好用孖展

屌我唔記得拆咗股 諗咗一股萬幾蚊

真大戶3000 股

I love U

每次玩完隔2日就FREEFALL

TSLA 最新名單
本人 @176
屌女俠（破產） @200
小西

coco哥
snow 231.64 入
U 84.77入

我信你
但未出糧

我都係 60股

小西好似好勁咁，認真想問下小西個ytd係幾多％？

run 當年20幾蚊入
如果無放就好

Snow貴到離晒地 個coco咩料

由AA分拆出嚟嘅一d aluminium 後期加工同研發嘅業務

AA本身係採礦公司所以好受周期影響，
所以佢想拆ARNC咗出嚟
ARNC之前大爆升係因為佢有一個non compete restriction 就嚟到期，十月會到期

呢一個restriction 係佢拆出嚟嘅時候簽嘅其中一個條件
限制佢喺美國唔做得rolling mills 嘅業務
過咗期之後佢就可以喺美國本土入邊做Packing

我揀佢係覺得呢間嘢好innovative
Aluminium 會係未來嘅trend
無論整車又好，罐裝飲品都好
因為依家啲人講緊用鋁罐係環保個膠樽好多
佢可以食晒舊經濟同埋新經濟嘅浪
舊經濟升時佢又升，新經濟如果係整車嗰d升，佢又升

又大棍

今次隔兩日星期一家鄉都返唔到，仆佢個街

Kol

Corsair吹奏區

反彈又無乜力 短線堅持睇淡中

跌5日先升一日

索巴都入 我追call了

snow 個價咁闊嘅
貨好乾？

TSLA 最新郵輪名單
本人 @176
屌女俠（破產） @200
屌女俠（破產）個仔 @150
索羅斯 @3000

唔知你地講緊邊隻，因為我已經block左嗰條友
不過我估應該係賤熊

做財演

c朗熊

唔知，近排無Gen

小西巴好似好勁咁，認真想問下個ytd係幾多％？

想問下小西巴
你建倉係咪堅持逐股逐股慢慢入？
咁你點決定幾時會再入貨？
Thx

3000 大戶做唔做善事，捐錢助養我

對上一次睇係幾時同幾多％呢？

好煩，問咁多次做乜姐，一定要答你㗎咩？

唔清楚 但現價好撚貴
間野business solid 但 forward p/s 120 up
佢只係 sales growth 一miss （低過100%）個股價至少跌1半

油股返哂去4月啦

sor，我頭先睇唔到你回，想睇下sh既成果係點

人地有PROFIT SH 怕咩
你地輸緊本金都唔同啦

唔係怕，係想睇下sh既成果係點

想問甘賓跟三叔係咪賺左好多

揀黎揀去
入左spg EQR 同RA

後者穩到

納DEE係咁上 AAPL就比人禁住黎屌

甘賓幾耐冇上水

pton

Only u
Uu uu uu

係咪輸到要賣樓
有佢=有城城

今日reallized gain 2%
都係渣多o的cash好

升好多

暫時3.5％
我都渣左30％ cash

Y! U! U!

我40％
unrealized +3.3%
但係覺得大市未調整完

隻隻都升 fb做乜鳩

究竟AAPL 110呢個位做乜撚

我都覺 暫時技術面仲係行downtrend

下個月先炒 唔㩒 點收接貨

agger 25%倉上陣算

大行收緊貨
一出iphone 150見

得21％既S&P 500股係高於50 MA，仲要係downtrend

同感，冇理由一棍就完，快啲跌啦

撚狗市hold多d cash 算

我長期keep住50% cash
咁先可以喺大跌時入市

起一起你底，又係嗰啲周圍撩事鬥非嘅挑機狗
無聊

咁快過1m

啤仔

我依家都係咁 除非上番大牛市mode

十月股災月鬧交 十一月就會和啦

依家apple奶共奶到咁明顯，應唔應該裝修apple store？

多謝提水，blocked

今晚牛到咁 仲話淡

暫時都有啲安心
收市唔敢講
十月大波波好驚驚
十一月死唔去就勝利

又引人入貨

1%都唔夠. 都牛咩

見步行步

好多股今日好似升好多，但其實仲係range緊

見到納Dee 20ma仲插緊

今晚早啲休息

依度大把巴打陪你坐
驚咩

台巴
最近有咩策略？覺得大市幾時先回調完？

我淆底

追左tqqq put

心水清ching

咁冒險
點解唔put qqq?

呢啲市保守啲啱㗎喇

尋晚無啦啦比麵神拉爆
唔敢PUT住

RTX30系列又係挖礦神卡

之前究話8月FREEFALL 似3月咁 結果咪冇事

月供唔好理

好悶

羅記同賊船雷蛇差好遠
分別就好似開放市場同圈內經濟

小西巴
今次可以和你坐

咁樣拉法, 睇黎都要hedge下, 費事半夜肚柯

Reduce左tdoc

又話打cs既

有冇人我係lol 心靈受到打擊

pow pow 同浸浸講左啲咩

佢被人嘴左成場

csgo? join

索巴入 discord

週k仍然好核突
月k唔駛講

都係要 Top 先發揮到

跟好巴搵食

小西好波
好股一定持續
大升小回！

琴日唔係最低86咩

依個比喻唔錯

梅梅下，睇來應該又係2,3點開始跌，今日唔入市住

我都係
陪你坐

kingoj#7791
discord id

個市咁 chok 應該會對角咁轉

究竟邊條仆街整
笑咗我成日

可以加埋啲stage幾落去 畀人知依家係stage幾

買咩餸好

入

估計AAPL星期二會碌返落107
今晚走咁啲先

升1%打飛機

yes, 諗住上到100就開始跌

你地lol打 Na 定台ser?

台

我想打 未買mouse keyboard

巴打放左aapl未

nok你隻歐豬快d穿sl位比我止蝕算吧啦

想俾飛巴carry

星期日晚john
今日陪女女

mouse -> logi
keyboard -> realforce/leopoid/filco

係咪打

U上100未

你地係咪好高RANK?

消化仔

nova 仔

想fomo 琴日入咪好

睇著佢升 冇買到 要悔改

照搵股照常操作
不過開始冇咁主動買新嘢
睇住現有嘅嘢仲有uptrend 嘅就揸住睇吓放到幾遠
有改善就加下
冇乜改善而部位ok 就留部位食吓糊先
7-8成cash

幾時回調呢個問題答唔到你因為冇人知
不過技術面依家短線(1-2個月)都係麻麻
好淡 50 50
小心謹慎D好
睇錯市認衰最多入返
自己錢最緊要
將來又唔係冇機會

我好勁嫁喎

尋日先問完U定TSM建倉

我個年代係msft mouse

8月中仲好
8月尾

邊個係薜巴

Reduce姐
又唔係ching chong
我好concentrate係net 同tdoc
想買野咪要reduce囉

有冇網站可以揀一段period 升跌% 再sort

估唔到台巴留咁多cash

想問問，美股股票期權既結算價係點計架？收市價定平圴價計？

連ilmn呢隻野都彈番起 究竟發生咩事

me too
呢排都有screen股，不過仲調整緊screen股條件
lock in profit減倉

短期內我估仲會大插，可能要等大好消息先有機會主要指數form base後突破

嘩 Csgo想join

TSLA 破400無人講

你研究下得唔得

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

依家升同跌都冇人推POST 個個打機

想入

500先講

最好無人講

TSM點解升唔起

能源股破埋頂

吹緊打台

tesla無力

唔係吹左幾十年？

打機唔睇市就係最好嘅投資方法

盤中入無profit坐 快啲升

咁癲呢隻youtuber講過佢好掂，但對手 華大平佢好多。
我見佢崩盤所以止完落到250 都唔敢入

前幾係4百幾跌落嚟 再上返4百幾 等睇之後再跌返3百幾

發覺最好嘅活動就係唔好睇市
一起身發覺居然係綠燈

睇戲
頭先睇咗free solo

Nice 點揀period

咁都無力

跌返落70啦

戴夫與史蒂夫

收市價-行使價=結算價

tesla唔double都無力

My puts are dead

都使用eToro 投資金融市場

龍市

約到正常平倉都隊得上42x

冇計
大市市寬依家窄過行人隧道
除非有利好消息

screen 完一堆有D真係買唔落
或者波動好大
坐唔得穩
保住依家D野好D

still holding

好啊。

tsm nok 生性啦。

我諗住全 profit掃U 無profit入唔多。

掃完唔上連登。

專心打飛機

弱到正常平倉都隊得上42x

屌得好

重回10800

守軍階段性勝利

又贏

lgd 輸俾 psg 仲要係臨時組出黎既隊

死支那仔係微bo俾人屌到On9

又話平左既

同巴打一樣
起碼要捱到10月中先有希望回鄉

琴日咁好機會都唔平

係咪仲有call?